(鼻塞)類固醇噴鼻劑係咪真係有效

之前見到巴打話耳鼻專科會俾
有冇人用過？分享下有冇效

而家每晚噴呢隻訓

推

你係鼻敏感定傷風感冒？你用緊果隻唔係類固醇，我平時感冒噴都會有舒緩。

Google藥物性鼻炎
救你一命

同你問人濕疹搽類固醇好唔好一樣

晒氣啦 真係起身鼻敏感只有一個方法
運動同早訓 其他都係垃圾

公立醫院開過兩種俾我 一隻係白黃色個樽要手揤既 另一隻係藍色有掣撳

藍色果隻藥效勁好多 但醫生叫我噴左白黃色果隻廢啲既先 之後搞唔掂先再轉用

斷斷續續噴左三個月左右 已經五～六年冇再噴 個鼻冇再feel到有塞 但就唔至於兩邊都好暢順
以前可以兩邊都塞死 偶然通一邊(得一條好窄既窿過到氣)

btw 我記得街症都會俾

試過鼻敏感用類固醇(Avamys Fluticasone)噴左兩個星期 好有用

鼻眼適
一年斷咗尾

之前噴安鼻靈，噴到個鼻壞咗
搞到自己依賴咗隻藥
唔噴安鼻靈個鼻唔會通

跟住睇耳鼻喉專科
叫我唔好再噴安鼻靈
原來隻藥有講唔可以連續七日使用
我仲日日早午晚都噴
醫生跟住開咗有類固醇嘅噴鼻畀我
頭一個月已經好返
好彩唔使做手術醫

醫返好個鼻
晚晚唔再需要噴
係我舊年最開心嘅事

晚晚噴你個鼻好快玩完

仆街 我噴呢啲噴咗2年

我細個就係成日噴呢隻
最後攪到要做手術先醫好

我用安鼻靈都變左藥性鼻炎
而家排緊政府專科

巴打長期鼻塞？
單鼻呼吸？

鼻長期流水

斷到尾？唔係掛
我暫時兩個月換一枝長噴好撚有用

樓主嗰隻唔駛藥劑師攞直接賣
只係血管收縮劑+消毒成份
副作用係唔用仲塞
維持多2, 3日至冇事
類固醇只係消炎如果唔係發炎塞就冇用

真係有效
以前係一起身就流鼻水用至少兩包紙巾，噴咗一年多啲宜家停咗，除非空氣好差/轉天氣，如果唔係都冇問題

樓主我同你一樣用呢支野 而家我真係噴到驚 因為每日用 夜晚訓前都要噴 如果唔係會塞醒咗

無撚用架
反而滴鼻嘅類固醇可以 不過主要問題係鼻敏感

食完兩樽日本藥之後多年鼻敏感消失了
除非好大塵或者感冒先有

我係鼻敏感
我知呢隻感冒鼻塞好有效
但鼻敏感好似冇咩用

細個用過一排
覺得無撚用之後停左用

大個之後好似自動好返
好少再有鼻敏感

有但唔好狂用

呢隻唔可以長期用架
用左好耐唔用會反彈性鼻塞
去街症睇用d噴鼻類固醇 再唔掂先去排專科啦

大撚鑊了
呢隻有Naphazoline HCL
係去血充劑
係造成藥性鼻炎嘅元兇之一

睇嚟我都要睇專科
巴打你睇政府定私人

我都要睇醫生喇

點解冇人推薦鹽水洗鼻

有興趣google neilmed，佢洗鼻專用既鹽同噴樽用完好舒服

做吓運動，喺屋企得閒就吸吓塵好過

呢隻無類固醇

買左個電動剪鼻毛 剪完順哂

上網睇手術副作用好多

排到幾時

由今日起唔好用喇
我上面查過
係藥性鼻炎元兇嚟

Rap

電一電咋喎

我知

冇開刀？

唔洗刀

換哂做防塵蟎床單被袋吸多啲塵有用好多

上年三月排 今年八月睇

真架......
細個訓教要用口抖氣，嚴重到睇醫生俾醫生屌問我點解拖咁多年。但係噴完竟然斷到尾

認真架，佢收縮你d血管收到壞死架，快D睇醫生

不可連續使用超過7天。